Lab 12: Linux
-----------------------------------------------------------------------------

QUESTION 1:
What error is displayed? 

ANSWER: It displays:
If 'open' is not a typo you can use command-not-found to lookup the package
that contains it, like this:
    cnf open



QUESTION 2:
Describe briefly how the -l (lowercase L) option modifies the action
of the ls command. 

ANSWER: It shows a date and time along with the names of the files and
directories. It also gives the name of the user and lists each of the
directories in a separate line. Lastly, it gives a total (which for me was 40).



QUESTION 3:
What is the name of the current working directory? 

ANSWER: /home/f85/mchen01/12linux



QUESTION 4:
What are the files contained in the 12linux directory? (Include only files
not directories in your answer.) 

ANSWER: There are 8 files in the directory:
countwords.py, hello.py, names.txt, submit.py, findstring.py, lorem.txt, 
ques.txt, and welcome.txt.



QUESTION 5:
What is the name of your working directory after executing ``cd..''? 

ANSWER: /home/f85/mchen01



QUESTION 6:
What is the name of your current working directory? 

ANSWER: /home/f85/mchen01/12linux



QUESTION 7:
This file contains a simple message. What does the file say? 

ANSWER: The file says:
Welcome to CS141 Lab!



QUESTION 8:
If you run command arg1 arg2 arg3 arg4 arg5 what index in sys.argv would
arg3 show up in? 

ANSWER: It would show up in index 3 because the command is also indexed into
sys.argv.



QUESTION 9:
Where is Waldo? 

ANSWER: Waldo is word 8 on line 19. No wonder I could never find him in those
stupid picture books...



